Twitter 白人中國打手

對付呢啲冚家剷真係要啲英文好少少嘅手足幫手
Twitter 新手切勿做豬隊友

push. 我要係Twitter search Hong Kong全部都係對我哋有利嘅tweet
唔要呢啲垃圾

Push

入嚟搞掂佢

呢d 洋五毛無視就算啦

Where are my Twitter Bros

17.1k followers

😞

佢唔只打手咁簡單

同佢嘈咪即係幫佢推post....

好多人like佢啲post

屌 原來係中國官媒有專欄

唔好理佢好啲我覺得. 除非佢覆支持我哋嘅post

followers有幾難有, 買都買到啦. 仲要係佢係英國政界有冇影響力先得㗎

呢件見過好多次啦
有支那媒體專欄，支共出錢養既番狗黎